[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(8) 公會募集post

回覆請唔好quote圖
係回覆之前del左[img][/img]先好回覆
另外,太長既對話請del咁啲先好回覆,多謝合作

上個post:

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

不定期舉辦皇室公會友誼戰
歡迎各方香港朋友約戰：請加 telegram @u7me7
精彩賽事於Youtube直播及重溫| 宅女simsim Youtube Channel :

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，隻game玩得耐就會齊卡

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

4) 商店common、rare、epic卡要點買?同埋點簡升咩卡?：

建議買到common$8(共3張)，rare$80(共3張)，因為公會捐兵會賺返仲有經驗拎
Epic岩用先買，買1-3張，而家更新左買紫卡會平啲

升級卡:
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 咩係公會箱?：

公會箱係一個全個公會既人一齊參加既活動,
你拎到幾多卡就睇你同你公會付出幾多喇
佢而家分開左兩個活動,分別係個人同雙打制,每個星期梅花間竹咁進行
個人制:每一lv既冠數分別為:70,90,110,130,150,170,190,210,230,250
雙人制:每一lv既冠數分別為:5,10,15,20,25,30,35,40,45,50

6) 10石,100石挑戰：

呢兩個挑戰最好就有一副自己上手既卡組先好去打,
同埋記住記住!要達到9/7/4/1先好去打,因為差一個lv影響都好大

7) 乜野係賽季獎勵?

只要你係每一季入面(每個月月尾reset一次)達到過一次4000盃或以上,
咁你係賽季reset後會得到一個2簡1既箱,你打到愈高盃,入面既卡就愈多.

8) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

即係 Common lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有更多影片(Ep.1-17)係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

lm

留名

LM

-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

會友鏢局

主會 - 4300盃
#LUO2QOV
分號 - 3600盃
#2LPR8GGV

提供卡牌分析/建議
並設有whatsapp group交流
現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

我的滑板鞋
#22CCJQJ9
收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 3 個位 申請度打lihkg就得

仲有13個公會募集靚位

We are HongKong 收2000+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有3個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

新手問
有無人同我一樣課金之後出問題

買寶石 買完又唔出寶石
卡住左唔比買

問apple又叫我問番個app

試下del app裝過？

唔得
官方問答又話關apple事

有無買石email
有就係game send圖比supercell

二手飯堂

歡迎3800+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk

公會霍格華茲-葛萊分多招收任何玩家 不限盃數 #2YC2PURP (不限盃數)

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落獎盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

另有FB PAGE WHATSAPP GROUP比大家吹水交流, 有咩問題可以PM我

We are HongKong 收2600+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有3個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

HK GOGOGO 招人
收1個3000+ 活躍會員

公會分數: 38554
每星期打齊箱

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收一個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

新post 留名

2500盃，求公會入
每次個人公會戰穩打60盃 長玩 會捐卡

只求入一個每星期都穩拎10寶箱公會

上面唔少公會都長期招人.可以考慮下

我有入去睇過 但好多都3000+ 我request唔到

一起森巴舞主會收4300+
另外二起森巴舞🙊🙊火熱招人中！！💃🏿🕺🏿
Clan tag#2Q20LRVG
主會local top 10，係一個地調得黎又有實力嘅clan
另設極活躍line gp俾大家吹水，討論，分享心得
我地仲掌握好多千人賽嘅資訊，會第一時間係line gp 發密碼
中意玩cr，愛講笑愛吹水更愛抽水嘅朋友，歡迎加入熱情奔放嘅森巴，成為我地嘅一份仔🕺🏿💃🏿
想入會唔需要交會費，+靚女會長id就得：yyyanna(全細階)

Hi 入黎custaoldboy 1會吧

我set低比你入

入會請打from lihkg

#99JVUCL 無限盃數 每次都一定開齊十級箱

求巴打指教點樣細執好？
成日都4300左右
上4600好困難

新手同問
次次上到19xx就跌返
永遠都上唔到7階

細皮/女武試下換槍手？
佢兩個有少少重疊左

應該礦工同盾骨出事
但我答唔到你換乜.因為我無玩豬

盾骨換弓箭手 or火槍 會唔會好d?好似冇乜遠攻

有咩牌都唔講 點幫你

個六蚊雞肋黎
搵碌木換左佢喇
對空可能礦工或者盾骨換隻後排

2000杯以下將所有野擺係隻巨人後面，無腦推已經夠鸁

我都覺得副牌無個進攻點係到
全部後排 炸彈骨又易拉

次次開10級公會箱都出d垃圾白卡
比100張電塔/炸彈人/迫擊炮/野蠻人我有咩用
好崩潰

迫擊炮幾好

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收多個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

宜家開出黎d卡越黎越垃圾

我琴日先開中木

Custaoldboy 2會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

歡迎新手既你加入 2會, Clan 內有男有女.兩會共用一個wtsapp，直接 search tag apply 註明 from LiHKG 即可！

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

用咩陣可以穏住係arena 9?
成個星期係2400-2600徘徊

石頭人，木桶豬，毒骨召應該都穩。主要都係睇你咩卡高lv, 8/6/4/1應該都穩a9。

我都係10/8/4/1先穩A9 而家卡喺3500

A9已經去到咁高 我三四個月前9741都仲過到3000 四千頭而家更加痴線

會友鏢局分號
進行第一輪大清洗inactive player
歡迎各路英雄加盟我地

4000頭LV13白已經係平常事

多數LV12姐

牛魔王都係度

Btw有冇人知Whyso咩事 木木今日喊晒口咁既
啲人退公會？

用緊依個陣 啲卡未有10/8/4咁高
啱啱又到返2630盃
有咩陣可以再穩啲？

太大水…？

[quote]HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收4個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收4個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

我同另外2人
2600杯求公會
打公會盃時間不多
但會狂捐卡
求收留

睇返木木琴日replay就知 應該有個核心成員同佢地d長老發生左d唔開心既事走左
真係個個top clan都有d唔知咩事發生呢排 搞乜

咁dying又搞咩？

#2YC2PURP
welcome

二手飯堂
歡迎3800+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk

想問2LV冰法好定12LV弓手好??
係4000分做守門員做左好耐

2LV冰法打唔死10LV骨仔

隻冰法又得2LV 0張

invited only

但導彈我只係留黎有時最後一擊先用，主要都係用個七張，同埋我有時見人地成4.3 4.4水都有

公會 Post 好嘈
點解可以招咁耐都無人入

唔係啵 可以自行申請 會即批
歡迎輕鬆玩家 #2YC2PURP

唔係靠公會post頂住
呢度一早收左皮喇

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請申請，入到黎say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲加入！
最後1個位！

12lv 弓箭手好過2lv 冰法好多

有冇人可以分享下係a9個陣比我參考

agger 弓手好彈性，先防後攻，性價比高啲，仲要12lv

5LV 毒 VS 9LV 火球又點比？
用開巨人骨召

2lv冰法守唔到lv5骨海
弓箭手可以呃火球, 守到邪骨
lv12弓箭手要13箭雨先射得死
你上到高杯d細水deck都係12弓箭手就夠玩
但好少好少見lv2冰法

冇骨召 但見人毒骨召都唔錯

34000分公會招人，有一個位 。
#28PU28C8

毒好用D

打開個royale tv囉
其實你最好講你用緊咩陣
等呢度D高手巴打改善你副牌

應該會靜晒

睇自己順手 你打天梯就高lv啲既火球好
我wuwe骨召用緊毒lv5 打到4200都算夠用

想問下同LV毒殺唔殺到女巫？
BUFF完可以一下殺骨仔之後好驚女巫

仲有我文傑brother 係到。 我係hk tiger 成員
火狗聯盟 萬歲

碌木個bug幾時先肯攪攪垃圾公司。真係一個月先更新一次呀屌那星

呢D BUG我覺得應該盡快更新啦，飛斧個BUG都好似拖左兩三個月
不過我估佢地會開發新GAME唔多理CR喇，13LV分數越黎越低

卡lv通漲係咁

想入但無位

有咩bug

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收5個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

巴打入我clan 試試? 我地都target top 200

#28PU28C8

入嚟望下先

建築物頂放唔到

唔明，滾木有咩問題？
一路都滾得幾好

呢個係bug咩
唔係專登改到咁咩

殺唔到

真係唔知
但對後排水塔個啲有影響
要放前一格防飛桶

第一次出咗傳奇寶箱個offer
不過差少少石
課唔課埋1抽好？
利申：依家係a7

唔好呀

留石打draft challenge

有伏？

咩嚟？

會中電車....

多謝你地今晚入黎聯賽玩既每一位
有緣再見啦

去到4358分，係咪都差唔多到頂?

lv唔夠
而且天梯用巨人好蝕底，除非你有骨召/大電支援

Can i join again?

咁我應該點執？

?

你join過?

Yes

結算時4900應該無問題~ 你呢d鏡打對方空檔位 唔食card level
現時4600都得既！

我12/6/9/4 11本
呢一刻4811
白卡搞唔掂 我用白卡守多

輸到仆街

Can i?

昨日㩒錯走咗..

打到就黎4000，越級打大佬
d人d細電勁到，一下啪死我飛桶/哥仔軍團
再放隻精人我就GG左
睇重播落牌冇失誤，輸lv

4600應該無問題既

太高水 火法換火槍女/弓箭女
巨人/騎士/礦工 3揀2會好d

好遺憾, 基於閣下日前未有交代理由而貿然退會並加入其他公會, 本會為免對會員及潛在會員樹立 "自出自入冇王管" 的壞榜樣, 未能接受您的入會申請。祝願您能夠找到一個讓您開開心心, 長長久久的公會。

最後都係忍唔住手買
不過好彩無中伏

巴打傳授下用桶嘅秘訣好無 我10.5/8/5/1都係得3500

2300左右 有冇公會肯收我

我真係恭喜你呀
目前最強傳奇卡：電法>滾木>礦工>其他

明白..

4000街場 細電12係基本啦
邊會咁易有lv7飛桶

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收3個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

4lv飛桶真係收曬皮

#2YC2PURP
歡迎所有玩家

又黎特惠包，今次係豬

快D出新卡好過搞呢D挑戰同優惠啦
UPDATE又唔知幾時先有

我打法係:
防守: 骨海，6哥，鏡守精野, 放係中間拉打等2個塔幫手殺；地獄塔睇timing防皇巨；6蚊，鏡守空軍
進攻: 留意下佢每次用咩殺你飛桶，箭雨秒你就落鏡桶，落怪殺你既，磨到最後加時一個飛桶1秒後射個火球，殺佢隻怪，通常呢招萬試萬靈；最後當然自己計算鏡火球+木既damage可以尾刀啦
劣勢: 毒骨墓，多spell牌組
其他都係睇手牌睇技術
個人見解only, 我都未上到最高

琴晚睇 WhySo 友誼賽，又係成堆骨召，cycle Hog，低水 Loop，不斷無腦飛桶哥團骨海公主偷血，見大怪就放地獄塔，見完 game 就射火箭埋單。
其實贏真係咁重要？可唔可以用下腦玩下其他 deck?
出面打天梯打 challenge 已經日日見哩堆野 (當然唔少得 13 RG)，睇友誼賽都要不斷見 loop，真係毫無養分。冇野學又冇新意，你出兩三張卡已經估到晒你成套抄咩。

所以用一堆小怪加地獄塔話防守勁真係得啖笑

之前check過好幾次都係贏場多過敗場60
係咪有咩特別機制

我係成日比啲低水陣loop番啲咒出黎 啲桶咩都打唔到

同埋我都唔鐘意用啲常見陣 兩個常用陣都相當騎呢

本地公會Well dragon(#8VUQGG)收人
暫時收2000+
因為前排走左一批人
所以公會有大量空位
有意者請申請，入到黎say聲hi
我地唔會比壓力會員要打幾多杯
但每個clanchest cycle至少要打夠10冠
歡迎各位有心玩既巴絲加入！
最後2個位！

打機求開心，低水我玩得開心真係唔明有咩問題
點解大cost deck 就要讚，低水就要鬧.. 不如叫SC改晒d牌做5cost以上
利申，非罵戰，只係覺得各有各打法，最緊要玩得開心

同意
利申:細水轉行玩大水

最緊要玩得開心
咩天梯咩challenge，我都無咩興趣理，我靜係一日打到2，3場，4箱都打唔滿

大水有大水玩法
細水有細水玩法
前面d人技術唔夠唔識守細水deck就屌人冇新意
不如配d專比你剋既對手好冇

狂輸會燥底
最近日日都打唔滿10箱
輕鬆D玩

我有時覺得狂輸係因為SC配d你經常對戰都會輸既牌或者卡你首牌(一開波俾晒spell你etc)，當然我無證據

慢慢升下卡lvl
遲早會上到
不過呢個過程有排

有得睇住咩chest
咩app?

巴打，你好似有少少 Logic 上既謬誤，
你係跟據咩得出人地唔識守細水既結論呢？
你又明唔明係相同玩家技術下唔同卡片既對應性優勢
先有比較既意義？
第二，你又有冇認清連續幾個 meta 引申出既係
邊一類卡種同組合較有遊戲上既優勢？又有邊一
堆卡係連 SC 自己都唔知應該點去救，甚至要主動
開埋 Post 係 official forum 問 public？

如果你對自己技術有信心，不妨拎副傳統石人甚至
大皮去打下 challenge，睇下用開細水既你打唔打到
12 win

No offense, 純討論。

Stat Royale 不嬲都有，但比你知道 sequence 又如何？
你又冇得 bypass

係方便計時間開箱

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

玩大水破自閉只能疊水塔，所以牌序唔好or守唔好水塔就等gg

非常簡單既數學邏輯。
Assume: 你技術與卡等有能力上 3000
Assume: 每次 win +30, lose -30
咁你由 0 打上去就需要 100 場，而你 keep 住玩一段時間，不斷上去，又比人屈返落黎， win lose 都會以同樣數目加上去，直至你卡 Lv and 技術又有突破，你勝場數先會再同 lose 數拉開。
但整體而言你玩返五六千場，個基數大左， win lose rate 都只會係 tends to 50/50, so the ratio is totally meaningless.

火箭
火球
大電
飛桶
毒礦

而家細水流明顯有優勢，睇TV都見細水流係多數，早幾個月邊有咁多
唔係話大怪一定輸，但對面成日襯你儲水就削你血，等你出大怪就地獄塔

我諗要搞掂細水流起碼要NERF地獄塔

唔關地獄塔事 係六哥嘅問題

炮巨而家少左
同佢相生相剋枝地獄塔就強勢左
再加上SC慌死細水唔夠牌
整多張哥布林大軍
你玩大水無耐性忍唔到手賣血就易中招

我都無玩水塔都無咩問題
對細水牌預判就要準d
當然贏到飛桶豬比哭面就一定爽嘅

未到50 50都證明有得上更高
但好奇怪對上兩次睇都係差60

睇完Stat Royale
仲有113個箱就有大紫

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收1個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

我每次大紫都抽垃圾
Sc讀尻我心

關，地獄塔 Life time 過長

六哥就算大水牌都會用，係OP既，我唔夠LV用啫
NERF地獄塔有機會救返炸彈塔/電塔，早幾個UPDATE就要啦

而家地獄塔即落即大電加石頭人打一下都唔爆
9741唔記得係咪，但天梯就一定係

無錯

睇依個都係stat royale?

Stat royale有得睇勝場敗場

其實細水流過盛已經係返唔到轉頭，

大水deck最明顯既一點係每一波既攻擊成本高，如果唔夠攻擊成本，好易俾人用三至五成水量守死你，到時就倒輸水差。

當然水差可以用水塔幫手，但依家太多方法破水塔，法術（毒、火球、大電、火箭、骨召、礦工），單單係守水塔都已經好考工夫。

咁既然大水流成本太高，咁不如出啲細水啲既攻擊單位，結果又被細水流再增加實力。

依家細水流最大問題係太多低成本搶節奏既卡，火弓、哥團、豬、飛筒、礦工。計埋頭先用法術破你節奏....

以前都還可以賣血不賣節奏，但依家真係好難賣得曬。

舉個例，最基本石人，你要守水塔，要有大電打地獄塔，但又咁多細水團兵，姐係又要加隻支援石人。石人係無水塔情況下，由低行到上穚頭頂多都係得返六七水俾你用，大電完又要諗辦法打爆座地獄塔.. 真係諗起都辛苦。

難得有巴打明白
所以一句話你廢你唔識守細水姐 / 我有我 loop 你有你玩大水，吹咩？ 係好幼稚
各人有咩取向，要玩 d 咩我無權過問，你有你自由。只係當下玩公主飛地獄桶碎兵 loop 之流就有如你走去玩 Biohazard，一開始就開 infinity ammo，而人地就開 hard mode 正常咁打一樣，細水 loop 無可否認只需要更少心機，更低技術已經可以更易贏，有更廣泛對應性。無他既，因為普通人都喜愛享受單純勝利快感，贏你咪得嚕，理得你用緊咩，under 4000 杯拎隻 13 RG 13 三蚊出泥，求其放都守死你，再順手 spam 下 emoji 笑下。

玩石人，電車，大皮，王子既人，你可以話佢 on 居，只係自己揀條難行既路。冇錯你講得岩，但我在意既地方只係整隻 PvP game 長久以來既卡片平衡性，係今日已經走向細水 loop 之路，比 SC 搞到無可逆轉，大水 or 單體攻擊卡既戰術價值極低。平時打天梯，challenge，日日見風毒 AOE 骨召，飛桶公主兵海 Loop，Cycle Hog，冇辦法。但去得打木木友誼賽，我諗大家都係想開心下，多 d 新意，咩都用下，而唔係又為左單純勝利又個個走去用返果堆 copycat deck。前晚睇 WhySoSeries vs WhySoNervous，幾乎有一半都係 copycat，如果下下都係咁既節奏，真係搞黎都無謂，睇大水比人當狗咁玩平時已經見得夠多。

野豬好唔好用石買？

咁我覺得玩友誼賽想贏無可厚非既，同埋就算係豬桶你都睇到有d人係唔識玩既，我自己身為豬桶玩家其實每次進攻你都要有d預判，如果唔係到2陪水都未拎到一塔好易gg，睇完水水係傳奇公開賽我都仲學到野

買左，好d後悔

點解

唸唸下d石打100石仲好，仲有錢拎

100石都未必打到8場

細水好易贏..
地獄塔好易破..

唔好係明知唔適合既時間格硬攻就得..

4.5狗球玩家...

呢個po終於有討論野既文章
繼續繼續

你係豬玩家的話4次100都不一定有100張豬

（非開錢唔講）

加上8本以下打唔到挑戰 8本以下有150隻豬係完全改變佢現況

有能力打到100（我覺得平均8勝以上先叫有能力）既人比無能力打100既少好多好多

用石最抵一定係挑戰我十分認同

所以結論係你有能力，又有時間（一局12勝不敗都打你45分鐘左右（加時加好耐））打100 係最著數 無可取代

無能力 或 根本唔想打100 或8本都無 買係最好 小小錢都解決到既問題就...

我覺得贏唔一定顯得你有技術，用逆風 deck 輸得少守得好都大把人欣賞，不過哩個係我個人取態，人地覺得贏咁重要都冇計，你見木木都完全唔 care。
技術差自然冇討論價值，用 loop 重要用得廢比大水食返轉頭，都幾慘。
既然你講到即使 12 場全部都係 Loop 對 Loop 都睇得開心，咁就 ok la，咁既比賽留返比你地睇。

老實講 打得耐就慣點破細水同地獄，依家其實唔係破唔破到既問題。係有啲破啲類陣既容錯率比較低，人地輕輕鬆鬆落支地獄塔加隻兵都已經輕鬆破大怪。而低水陣張張卡都低成本，所以可以好靈活，容錯率比較高，佢地亦有好多唔同卡隨意配搭，哥團、骨團，蚊s。有啲類牌亦令到細水流輕鬆拉節奏。

再老實講，玩咩deck真係無所謂，邊副都有佢背後既哲學，高手玩細水流背後拉節奏既技節都值得一讚。只係見到太多人用低水loop，有啲好明顯係唔太識玩，仲要spam emoji，咁就真係無咩癮。

有副低水豬（弓手、冰屎、1水骨、騎士），見到真係覺得無引，就咁drag曬出黎已經打到一波，仲要唔夠幾秒又係咁拉曬出黎又攻得。唔係話贏唔贏到個問題，只係見得多覺得愈黎愈多玩家喜歡easy solution。

我諗狗波強勢都冇咩需要討論，幾乎係大水唯一強勢 copycat deck，3/6/9/12 可上 5000，只係睇你配大電 arrow/ Fireball Zap，我自己都有玩開狗波。你可以話打得贏一部分 loop，但對住風/地獄塔/飛斧/弓手都會吃力。
望一望天梯頂，100 石 challenge，有咩人有能力用石人大皮王子刷得贏 loop? 少之有少，除非技術分野太大。
支地獄塔長命到 loop 埋第二支出黎都未爆，一個大電清唔走又要谷水用後排清，但水塔又多 counter ，又一堆兵海，守完你有水差又飛桶公主毒礦偷你血，完 game 就射你火球火箭。易唔易打我唔敢講，只係非常劣勢。

下下都一堆公會招人 post，毫無養份。
多謝賞面討論，有興趣不況之後打下 friendly

哩 d 咁既情況就好比某類人直接開金手指打機，甚至當年 online game 比錢請人代練一樣，速食。
每一隻遊戲都總會有一班咁既人，冇咩問題，但重點係 SC 平衡極差，助長哩類速食 deck 成為主流。
你望一望又開 game 到今日，如果你 keep 住只係升 Loop 豬，RG，純以升杯既性價比黎計真係超值，因為年幾以來都冇咩點弱過，又夠無腦。

唔引用你段野了 太長
3/6/9/12 本來就係5000門檻卡等 無話邊一副唔得
我皇巨都見過36912係5000

細水優點得頭2分鐘 如果大怪守得住頭2分鐘無崩 大怪雙水時 細水擋唔住 （同技術下）

Cycle豬 細水都係威到頭2分鐘 佢得d 1骨冰屎騎士 點擋石頭一波雙水 20水進攻.. 佢地一樣有短點..
只係佢地優點多過大怪姐 但大怪個最多處係一口氣剝光豬嘛

我唔認同細水 豬技術成份比大怪低 佢地做成傷害只有搵到對手真空期先打到你 桶鏡 其實都7水 7水成隻天狗既水 佢投資都大架。你第一個用細法 第2個搵野擋，佢打得你200。你可能3水就解佢7水（木+1骨） 木加1骨 石頭人現在必備啦 唔係為拗而拗架我。

利申唔識用豬 唔識用細水
我最欣賞係xbow player，完全唔知佢點運作

認同rg係最無腦玩法
女仔朋友玩 我一定叫佢地玩rg

其實豬既平衡幾好，單拖計 任何建築都可以剋豬 豬傷害唔太大 血亦唔厚

最仆街係而家有自動跳豬 無得落定建築 只有鬥扣

人地大水流話易破，你就話人副deck強勢，係咪淨係用你副deck打得高分先有技術

我都覺現時大怪流的確係比較難玩既不過...
堅持住 比d希望會改

而家新興攻城3槍都幾過癮同你硬砌 真漢子

依家有副低水 X-bow, 又係完全無腦，歡迎過頹我搵會員同你試下，而我近幾日都試玩緊副 4.6 水 X-bow，唔勁，但幾有趣。

佢意思係另類大怪玩唔到，大皮 王子果d
我唔係狗球興先玩狗 我a7開始已經用狗
不離不棄 而家等到出頭天

自動跳豬的確係令到豬既出現率多左.....不過都冇話守唔到的

反而最憎RG

我打唔到xbow 我無建築 得哥團 我打xbow贏到係好彩

所以覺得豬做得好 皇巨 你唔係用地獄塔 點都射到你

而家過左以前有鏡果副6蚊桶地獄都好d 果副真係打到我r晒頭

你用大水打xbow應該着數架喎
xbow屈低水流爽, mortar都係

巴打正解，你講既正正係我既諗法。
Double elixir 谷一波流幾乎係大水唯一進攻缺口，但如果對手多大傷害法術，你就會一波比人清晒。例如前晚 WhySo DLam 用果副典型地獄火箭公主 loop，我諗冇咩大水打得過佢。

我狗球 全天 xbow 放題任射
我就算即落球 前後要打2下先爆到佢 已經比佢啫左千幾血 我仲要無左個球攻

X-Bow 對巨人，石人，RG 無解

我打果套火箭桶地獄公主豬 有心得 小輸，我反而係輸石頭/精野多 上到咁上下 小人用精野 我無用骨墓 比佢2條友斬到一頸血

我係大電流 打野蠻人都辛苦
我比野蠻一族剋住

係喎...你副大水係天狗...唔記得左..咁係難搞d

天狗會好少少，其他無解

我玩狗礦
反而唔夠d大怪鬥攻
對細水豬反而贏多輸少

大電流打火槍手女巫火法有優勢
都係取捨黎
不過而家打三槍手真係好惡打
d細水三槍loop d三槍手出黎快到呢

又唔覺得細水流玩晒喎
明明天梯頂都仲有好多青龍石/天狗球/三槍
細水流大流行主要都係低水牌組比較易追卡lv

巴打唔好誤會，細水流唔係玩曬，
只係覺得開始覺得有啲單調。當然好耐之前都流行過大怪，其實都係一種單調。

我自己覺得因為依家細水流易組，令到好多牌組都要諗對策，從而限制咗自己組牌。

個重點都係sc令人覺得佢亂出新卡... 開始令大細水流都走向一個極端。好似上面位巴打講，係少咗特別牌組，少咗種樂趣。

我都覺得三槍攻城錘真係幾有新意，真正幫到三槍唔少。有時啲人配大皮效果都唔錯。

跪求狗球大電點樣打低水地獄塔

解釋唔到..狗球大電預判箭雨一波打入去..咁上下

我係玩中水xbow嘅 真係完全唔怕細水流 不過遇大坦就輸左九成... 尤其石人RG真係除左趁人地放塔後面嗰時偷一次係做唔到有效攻勢 不過打狗球反而就一半半 贏係多過輸但係打細水咁易打囉
利申3500

所以我話而家屈機係低水，唔係指其中一樣低水牌，
1水骨加冰屎加個地獄塔已經守晒9成怪

石人玩家

Custaoldboy 2會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 250 以上及 1v1 公會箱 30冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

地獄塔先係最仆街ge 野

1支野守天守地， 燒大怪快到d 大怪行到一半已經死左

Canon 同tesla 都係一樣血， 但後者對空用多一水，點解 bomb tower 都唔對空但就要同IT 一樣用咁水？

用石頭俾人當狗咁撚揮手區

佢先手地獄塔等你卡手牌，等到地獄塔就爆果時你出大怪
隻大怪未過河佢已經LOOP到第二個地獄塔，根本埋唔到公主塔

我輕課想換牌組又難，儲左兩個月有10萬等UPDATE先決定升咩卡

揮手

完全明白.....LOOP到第2支地獄塔係手你一大電即出第2支

搞到我次次大皮用一兩舖就死死地氣番去xbow
順便想問下1呢天狗3500仲生唔生存到

街場都仲有唔少石頭人喎
大比卡就真係少喇

通常見到地獄塔石頭人都爆炸左
但係死剩2舊碎石都可以有少少輸出
大皮就唔同 比人左拉右拉 塔前面都未去到燒到得番灰

搭單問埋2lv天狗4300生唔生存到

大皮真係比石頭仲悽慘.乜野都引到佢

你有無6lv汽球
我上季打到4800既時候都見到有d對手係2lv狗 + 6lv球
6lv球同5lv球爭好遠
個關鍵點係對手9lv大蚊殺唔殺得切個汽球

1水骨強奸 或者比冰像拉去第二邊

4隻黃色頭
5水頂死7水
好波

3水哥軍已經有排同大比卡玩

野蠻人真係防守救星
第一張11呢白卡

得5lv 紫卡上6lv有排儲
反而天狗爭兩張上3lv 咁樣搭5lv氣球點睇

有無人可以俾啲意見我可以點改.
本身玩青龍石.但進攻唔夠爆發
所以轉玩石球.而家問題係見豬桶就輸7成.水塔長期俾個桶搞.3水換我6水 .
用骨/lbj守桶就守唔到佢隻豬
有風又係…個氣球埋唔到塔.變相成波大型進攻廢晒

上到3lv都okay既
起碼唔會比lv 12細電清到
咁你d狗仔可以反坦住個汽球達陣
你本身玩狗球定狗礦?

冇大魔法
3槍地獄塔點搞

水塔放兩個公主塔中間, 再搵1水骨守??
同埋用大怪點都要帶個電好似好d

呢兩個對手我今日打打唔贏
比你參考下

呢兩個都係守到1分鐘硬爆一波入去.用石頭同lbj頂
氣球跟狂暴去爆塔

有咁做.但通常人地都係火箭/火球
同埋最緊要係.我唔識頭兩分鐘點做,應該點進攻
成日賣血賣塔賣到得返1分鐘雙水唔夠時間爆塔

升隻BB龍上lv 6做副坦
如果人地攻你水塔又覺得唔夠水就唔好出石頭人
然後同人磨下血拉布下先
仲有個汽球轉返大蚊好似好d
你個deck好多牌都好易卡死左
真係好易比d細水deck玩死

我本身都用大蚊.但地獄龍比佢好既地方就係唔怕俾大電一下劈死

我之前睇過皇室tv有人用狗球贏到xbow ，好鬼勁
對面一開始落完Xbow ,佢都仲沉底放天狗
一直唔出其他野，好忍得手，不斷賣塔血！
之後先慢慢加野落天狗後面
雖然比人爆左座塔，但同時爆返人
痴線...極冷靜！抵佢最後3冠人

得3000入唔入得2

兩個都有玩 呢排狗球多啲
不過無試過用黎打天梯
淨係用黎打聯賽同十石

一陣又有巴打衝出黎話係你唔識守低水嬲嬲豬

好認同 大皮帶我上4K 但下下比人拉到pk

sorry呀...2會滿左

#9GV080L
本地top200公會，有意可入
入會後有line群吹水研究

點先上到tv?

一起森巴舞一會收4300+
另外設有二會～
二起森巴舞🙊🙊火熱招人中！！💃🏿🕺🏿
Clan tag#2Q20LRVG
主會local top 10，係一個地調得黎又有實力嘅clan
另設極活躍line gp俾大家吹水，討論，分享心得
亦都有10名5k+ 分享技巧，玩法
保證你入到黎可以提升多一個層次👯👯
我地仲掌握好多千人賽嘅資訊，會第一時間係line gp 發密碼
中意玩cr，愛講笑愛吹水更愛抽水嘅朋友，歡迎加入熱情奔放嘅森巴，成為我地嘅一份仔🕺🏿💃🏿
想入會唔需要交會費，+靚女會長id就得：yyyanna(全細階)

我都想知佢點決定邊啲對戰上

1個鐘只會有3場 大家卡組愈接近 而又打得愈buzzer beater就愈有機

殘留的驅殼 招收會員

無盃數限制
大家都係新手
一齊打clan battle
輕鬆玩

#98V8GL2

玩左半年終於抽到電法 其實卡牌商店每日d卡係咪人人都一樣？定係random ?

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎2600+盃數活躍玩家
對戰吧朋友#QR2QPL

random

有時火球打對面bb龍，會完全唔扣血，好似無敵狀態咁，係咩原因?

Miss

打bb龍要睇住個影打

根本用火球打人bb龍係一個愚蠢做法

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

想拎tier10 clan chest
歡迎加盟會友

大電殺唔殺到？或者要高幾多呢先殺到

可能係一大堆兵過緊黎先用火球
我有時細電都啪唔曬啱啱爆出黎最近塔既狗仔

Draft challenges 頭獎64000 gold

大電6都殺唔到bb龍5

12勝先有，這些機會。。。。

draft可以博下運

13細電先食到3狗屎
要佢一爆未完全散開果秒先會食得晒 得0.5秒左右可以全食

一次免費ma

1 TAKE過攪掂
多謝木木琴日開台試玩，
等我有心理準備要點選牌，
同特登搵公會D人練幾場先打
11:0之後先輸一場
想認真打真係要練下先出去，手感完全唔同

恭喜
我試過對面三間屋
打唔撚入

有冇得獎感言/心得分享下？

有d運仔

3戰3敗

拎哂有13萬5, 今鋪有D良心喎

24-2

我都1take 第8勝已經2敗 真係佛祖保佑

1take過真係fatfat
女朋友未8本冇得打活動好慘

上便班友

我第12場對手2200， 姐係2200都打到11勝
小小心得 一係而家打 多新手而家玩免費
一係完前一個鐘打，勁既打晒。
唔好中間打

個撚個第一次就12勝

sc而家出d優惠真係俾狗買
幾時先出番d似樣少少 課唔落手

你12勝果個對手
未必係佢打緊第12場

由4X/5X變到而家得返2X，點課得落手

諗多左啦 可以係搵勁人代打架姐

nice

我有特登練習／試打過5-6 場，
真係差好遠，牌既選擇同普通水完全唔同

有要心得請分享

搞掂
不過中臭西公主，無用

少左公會 Post 即刻高質好多

衰左十一
最後個場隔硬揀左天狗石人冇後排比人儲兵儲到傻

3300 10/7/4.5/1.5近排俾人壓卡lv壓得好勁
個個lv.11 白卡加lv.9 橙卡，再過份啲有埋lv.6 紫卡
望住對方lv.9 巨人加lv.6 witch 已經心灰
諗住落隻lv.8 wizard 係塔後反擊，點知一落地就俾對方lv.9 火球一嘢炸撚死

咁梗係有其他怪聚埋一齊先火球，單射龍點會呀
可能真係影既問題，掛住就晒聚埋一齊既位miss左個影

而家4850，都係打10橙6紫

3戰3敗直接返屋企 屌

唔公平
我又係差唔多分
連對3場11橙7紫比人打落去

好撚慘 見到11巨人我都好r頭

成日見到d11級嘅人 用11級巨人3槍

我發覺斷親線都係同大陸狗打

地獄塔應該係越級必備卡片

我係真男人唔用建築

外掛？

Check下wifi
自從換完router完全冇事
對上果部router係hkbn送既

幾時先出新卡or有新balance

天梯梗係屈13lv common

我都開始有咁諗法，但無錢升卡

得3勝...
1take pass既機會真係.......

12升13 都十萬蚊

一切都是運

11勝輸左

自有水塔開始我就玩水塔打全攻
近排特別出左heal spell 之後好似個個都帶火球炸我水塔，都咪話頭痕

同埋heal spell 對隻game 個平衡嘅負面影響俾想像中細
開頭諗住會有班撚頭heal 依巴或者皇巨，不過好似本身就無咩人帶heal spell 咁

有班玩依巴個嘅就繼續依巴+Rage spell 無腦玩

Heal暫時最有用係三槍，其次見係野蠻人、蚊

而家出新卡同update速度慢左好多
幾時有新嘢

如果爆左4箱
之後再贏唔係會bypass既咩

唔會

Heal knight+三槍 真係好精彩

之前話兩星期出一張
實際一個月一張到

新卡我覺得唔洗兩星期一張咁密既
但更新同BUG FIX就密返D啦，每次明顯有問題都等咁耐

heal無人用下次又會buff
SC嘅慣例就係一張新卡要改番幾次先會入番個平衡

一個月一張ok啦
要比d時間玩家消化下同用熟張卡

打左4次，都係去唔到10勝，好灰
選卡已經決定一切
有時成套牌冇野解到骨召/飛桶
又或者對面揀大比卡送隻巨人/皇巨比我
明知對面點出都要比人禁住黎打

大魔法係對面到已輸左一半

呢個活動入面大電係屈機

屋流 法術

會友鏢局
主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV

Custaoldboy 2會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

2會招3000以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，直接 search tag apply 註明 from LiHKG 即可！

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上，有意直入1會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

諗住幫個FD打12 勝，
而家冇左D 廢人俾你屈完全去唔10 勝，
唔係我剋死人就係俾人剋死，機率50/50 既時候點打12勝，
是但一邊有三槍手既時侯就冇大法術，（兩邊都冇）
一係唔出建築物，出既時侯就對面3 個我兩個，
但對面有火球同毒我得個箭雨
真係屎上最ON鳩活動

HKGENERATION開左2會喇 search返HKGeneration II 就得喇
clan tag:#2LVQPGPJ

收任何活躍玩家

同時 我地會定時同其他公會參加公會友誼賽 以及定期開放聯賽俾會員試deck自由發揮
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 我地主會同分會係同一個group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

12lv common夠屈9lv rare,6lv epic,3lv legendary啦

我連12LV都未升晒
升12LV都5萬，想用哥軍但要由1LV升起
儲左10萬等UPDATE睇下咩卡勁先決定升咩，快D UPDATE啦

BTW，黎緊既UPDATE大家有咩期望？

Nerf zap bait
fix番跳豬bug

呢排3200咩事，個個都11/8/4.5/2,初頭以為撞到一兩個，點知個個都係咁即刻收番埋d 9lv蚊

二千四都係
成日都10/8/4/2 我先得8/6.5/4/1.5 唔係靠地獄塔守和既應該跌番去A7了

順便問問A8既各位 總共贏左幾多場？ 我宜家先三百唔夠 係咪chur得太快？

星期日

應該好快會卡A8 因為會被人屈卡牌Lv

我3200 連打幾場都係11/12 lv common, 9 rare
見到場12lv RG 11lv 依巴 9lv Valkyrie 同火球 打到我頭到大埋

SC 個系統世界級垃圾

依巴nerf 多少少啦，上個nerf 同無nerf 無分別

balloon 個自爆改做兩秒俾我6 蚊入面炸死三隻都好呀，氣球個自爆3 秒同無爆無分別

2500左右同你地差唔多
箭已經低Lv到殺唔到蚊

正式宣佈RG/狗球/Rage依巴 用者全家仆街死
唔係贏唔到你地班撚頭，而係你班noobs 唔用呢啲無腦deck 就玩唔到落去

兄弟D卡CR創造的，要插到應該插CR，同玩家有乜關係呢 我用豬所以不是你提到的玩家

咪就係 RG 同 Ebar都nerf左 仲想點
咁都要人地全家死
我反而覺得佢好大可能係個班用跟風低水豬
但又屈唔到人機

Royal Giant: Deploy Time increased from 1s to 2s
Elite Barbarians: HP reduced by 4%. Initial attack speed reduced by 0.1s

我想問RG 咁叫Nerf 左？擺橋頭嘅照舊最少必打中塔一兩下。啲人依家放塔後儲水push 嘅就重難打
RG 嘅存在本身就破壞左隻驚個平衡
依巴hp reduce 4% 係真係feel 到有分別, 但係attack speed 減左0.1s 有咩分別？
講真依巴本身無問題，唔少嘢都counter 到
問題係班人依巴+rage+log/zap 一秒就拆到一座塔，搞到我焗住用freeze spell 幫果個兩兄弟冷靜下

好可惜，我隻hog rider 得lv. 5 係倉低
講多次，唔係我贏唔到 (特別狗球接近次次三冠佢)，而係係a10 對家全部都係呢幾個combo 真係好撚悶
同埋次次都三冠班noobs (係唔俾人壓卡lv 嘅情況下) 㩒個恥笑樣㩒到我手軟啫

巨人加女巫唔得 火球又唔得
RG Ebar又話屈
最好就nerf剩你個套牌
等你可以上到全球TOP200

我撚有講過 ‘巨人加女巫唔得 火球又唔得’ ？一路唔係屈人用低水豬就屈人咩卡都屌

巨人女巫係難搞不過唔係話反擊唔到
火球我係好憎 (我隻wizard 同水塔 次次都俾人炸到仆街)，不過佢嘅定位我覺得好合理，我最多用heal spell heal 返隻wizard
Sparky 一下成1200 damage，不過你zap 鳩佢佢就變左廢鐵
以上每一張卡都有天敵同剋住嘅卡/牌組，要贏就要諗下點樣活用佢地，係防守同時準備反擊
唯獨RG/狗球/Rage&依巴 係接近無天敵，用佢地玩唔駛諗點反擊，你洗到佢地出黎，deploy，然後你就贏左，成個過程唔駛用腦

我一路屌緊嘅係狗球呢啲combination 同RG 本身係overpowered, 令到一班無技術嘅人係到濫用佢地，單靠一副deck 不斷贏
然後個個都要為左反擊呢班人noobs 收埋曬啲創意deck，最後破壞曬成隻game 嘅生態，你究竟明唔明？

呢隻係一隻考技術嘅戰略game, 只係識玩一個必勝嘅玩法不如唔好玩算啦

其實就算玩飛桶豬，炮巨屎爐，狗球
同level既牌玩得好同差可以差五六百杯
譬如你玩狗球
你沉底出狗對手另一路allin巨人野蠻人
咁可能已經比對手一塔
狂暴野蠻人我好耐無對過
其實都係蝦新手唔識守
或者蝦應對上無準備既人

如果大家比某d牌組SM
可以share套deck大家研究
始終你對手同你差唔多杯既時候
佢贏到你亦代表同杯段佢會輸比某d對手
即係其實有得打
你未搵到方法啫

隻game真正技術含量高既係challenge
打天梯多數靠等級無腦推同埋學唔到野
皇巨/精人冇乜好鬧，因為容易升13天梯先多人用

打challenge 先會見識到隻game既精髓
學到好多新套路
同埋6勝之後幾乎冇見過皇巨/精人

其實我一直都覺得SC好樂意見到RG屈機
RG唔屈卡lv其實好廢
要高卡lv就要課金,即係有錢揾
成副都epic既骨召玩家路過

大家都9/7/4/1，公平競爭

駁唔到
但係有時唔小心俾班人贏左係到俾haha 面，又oops 又thanks 咁
你lv.11，每張卡都高我一兩lv. 重要係必勝deck, 重可以停係3200，心諗你知唔知醜

唔打100 石 tournament 真係唔知點升上去
見過有lv.9 堆卡重高lv. 過我lv.10，心諗

必勝玩法?
你試下攞果堆牌去打100石攞幾多勝
利申我唔係玩RG/EBAR/LAVALOON

人地付出既時間多過你 金錢多過你 有優勢過你十分正常 育成遊戲黎
得罪講句得低端先會怕e巴
Rg只係煩 唔覺佢overpower

8本 2700 8.5 6.5 4 2
打D人個個都10本 10.5 7.5 4.5 1.5 咁上下
打飛機咩

十分同意

其實仲有D煩膠deck仲惡打
2.9水汽球
毒攻城鎚三槍手
低水三槍手
三塔Xbow

呢d deck玩唔上手玩唔到
玩上手你對住佢真係哭左

攻城三槍 好麻煩 但打呢d最開心 好玩程度我意思係

HK GOGOGO
收3個3000+活躍會員

次次打齊十箱
杯數: 39000

總之而家就冇卡lv就乜都唔駛玩
通漲勁撚到

我又唔係玩呢堆deck, 卡lv. 卡lv. 唔高過我太多我都打到，你笑我都無用
就算佢地贏到都係因為壓卡lv., 學你話齋，打tournament 咪見真章，大家9741，高下立見
只係玩死果堆deck 同其他相比係easy mode咁解，咁會唔會清楚啲？

短毛喵巴打
我唔知你玩左幾耐 咩分段
但你知唔知其實除非課幾萬 你打天梯根本無可能每次隨著當下版本而轉deck
大家本來就玩緊果一副 只係加一減一張卡

Sor 短巴 我上緊堂偷用電話 無睇清楚你段野
自膠

咁執著天梯做乜
有咁多聯賽/挑戰你唔打
9/7/4/1 好易升姐嘛

啱呀，問題係佢地都係同我係同一個杯數，所以佢地咪唔正常
都係果句，所有卡應當該相生相剋，而RG 呢啲高血遠攻又幾高damage 嘅卡 同其他比係有明顯優勢咁解

專心上堂

天梯個杯數你當combat power
係金錢加技術既混合體
有錢無技術可以高杯
無錢有技術可以打挑戰升卡上高杯
無錢無技術入天梯係free既咪當消磨時間

Rg只係3500-5200 有優勢 再上接近0rg
4000好多rg 帶條地獄龍或地獄塔啦
參考世界200 副野係只可參考，大家打既生態唔同

Sor

天梯有得威 9741無人知
打online game為威

除左xbow 其他全部玩過
仲有2.9水mortar
睇人用同自己用係兩回事

其實任何咭有lv優勢都係easy mode架啦...

你講果d咭
RG我係覺得煩既
EBAR+RAGE我又唔覺得有幾勁喎..會唔會係你唔夠小型單位/地面單位(見你玩氣球)
LAVALOON就冇意見

見你咒人死咁誇張，先回應下你

打卡打得多係Profile睇到
唔打卡淨係靠捐兵有排先升到一級
同埋天梯5000分以上果班人多數打9741打左超過10萬張卡

拎支地獄塔
狗球

5200
1萬5千張
十萬卡其實好多架啦 你每日一場100 1000張
十萬係每日都一場 每日都12勝 仲要打3個半月 日日都12到

識玩既 地獄塔係雙水時躝唔住

我5100都係打左17000張
邊有咁多時間同石打挑戰

係呀
所以煩膠deck其實好多
不過呢d deck難上手所以挑戰或者天梯都少對得到
所以好多人淨係話RG, lavaloon難打囉

我係升上a10 之前都係玩giant skeleton 同clone ， 但係真係唔係太玩到上去。有啲deck 唔夠力就幾多lv. 都攻唔到去主塔
我副deck 有freeze spell 同goblin gang, 都話唔係防唔到佢地，而係有班人會不斷洗Rage 依巴出黎，學你話齋麻煩啫

班蝗/韓狗/印度人乜lv. 都壓曬先勉強贏，都係到不斷thanks oops haha 不斷炸

巨骨應該係配多法術清晒對面兵埋到塔淨係玩個炸彈 冰左清唔到都係發揮唔到

We are HongKong 收2000+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有4個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

freeze用黎防守的話...唔會係搭gob gang輸出啦...又低DPS，又易比spell解
係都搭d爆發性高既咭....e.g. mini pekka....

freeze正路用黎進攻多
除非去到就黎瀨屎先用黎防守

我重有lumberjack 同wizard
我廢事講曬成副deck 出黎啫，針我一兩張牌話無用都無意思
同埋通常我都係賣塔反擊，3200 重可以咁玩

近排down返黎玩
有冇clan俾我入黎求卡？
我平時會捐爆卡

幾杯呀兄弟

39xx

#28PU28C8

入嚟啦
#28PU28C8

requested

一起森巴舞一會收4300+
另外設有二會～
二起森巴舞🙊🙊火熱招人中！！💃🏿🕺🏿
Clan tag#2Q20LRVG
主會local top 10，係一個地調得黎又有實力嘅clan
另設極活躍line gp俾大家吹水，討論，分享心得
亦都有10名5k+ 分享技巧，玩法
保證你入到黎可以提升多一個層次👯👯
我地仲掌握好多千人賽嘅資訊，會第一時間係line gp 發密碼
中意玩cr，愛講笑愛吹水更愛抽水嘅朋友，歡迎加入熱情奔放嘅森巴，成為我地嘅一份仔🕺🏿💃🏿
想入會唔需要交會費，+靚女會長id就得：yyyanna(全細階)
另外可以加我fb Kevin Bryant (青蛙icon)，我地可以互相交流，一齊變勁

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -3
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

有冇tg gp?

聽講要入clan先有自私group.
呢到無一個公開既大眾group.

有無clan入
小弟2300杯

介唔介意入HKGeneration冇乜人既2會

剛剛打咗局好似中咗毒咁，國王塔反轉坐
又出唔王牌，淨出王表情，但對家就正常，
睇replay國王塔又正常返，淨係唔郁係咁被人打
有無人試過？

呢個BUG好耐之前都有過，SC咁低級又再有？

頭先UPDATE左乜野？無REPORT既？

bug嚟㗎？咁都無咁驚

唔介意呀
有卡收就得架啦
小弟都會捐卡

好正 個國皇會係咁抽筋

入黎 HKGeneration II啦 有幾個人係捐卡唔求卡 可以俾你地儲多s卡
入黎打lihkg就有人收

打錯

3200 有冇公會收？
申請左hkgeneration但係比人ban左唔比入

custaoldboy2

申請左

唔撚係掛 是咪冇打lihkg?

一蚊都唔課
supercell

新手由 2500 左右用緊以下TEAM:

骨海(4) 哥布林大軍(10) 木桶(4) 火箭(6)
電法(2) 野豬(8) 地獄塔(7) 老木(2)

括號為卡牌等級,用熟左少少而家打到 3300 左右, 有無咩要改進? 本來用火球,後黎換火箭可以無腦清野蠻人(跟火精/女武既話我賺哂水,好過用地獄塔一定要跟其他牌)

之後應該昇邊張牌好? 而家昇緊火箭做 7級, 之後除左昇哥布林唔知昇先...

升哥布林大軍上12
有lv2公主就換走骨海

哥軍11左升9豬

乜LEGEND都見過抽過,係從未見過公主,我都想有

可以入#GGGVCVQ
捐多卡 盃數盡力打就可以

Custaoldboy vs 紅磡冰室

比賽日期及時間：5月16日，21:30

主播：
布力般流汗 - simsim (開台)
迷失的羔羊 - ming

直播連結：

主辦單位：香港cr公會約戰群
YouTube Gaming
[ 5月16 日晚 9:15試台 | 9:30 開始 ] 宅女直播皇室戰爭公會友誼戰 | Custaoldboy vs 紅磡冰室 - YouTube Gaming
歡迎大家9:15 一齊試台| 9:30 正式開始 ~ Custaoldboy vs 紅磡冰室

卡lv未夠9/7/4/1走去打排戰係咪傻豬行為

又有直播友誼賽

第一頁:
6) 10石,100石挑戰：

呢兩個挑戰最好就有一副自己上手既卡組先好去打,
同埋記住記住!要達到9/7/4/1先好去打,因為差一個lv影響都好大

Invite only 我應該禁咩入
小入公會sor

話說以前2000幾分個陣拎左副8/6/4/1豬去打100石打到5勝 而家諗返覺得個陣好勁

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

有無人話我聽點解人又用骨池我又用骨池
人地就算一級都食我個塔咁多血，
我二級就出咗等如無出，
留意到啲骨係亂鳩咁行毫無威脅可言

落點問題？
坦 配合？

禁request 公會有人online禁accept你就會入到去

咁都問得出
你睇返REPLAY塔每一箭射去邊咪明

新手留名
有冇公會收留新手

防守問題

新手一問 狗球流係點組 見巴打講到好勁 想衝下杯

標準既就
狗 球 骨墓 三蚊 大蚊 箭雨 大電 骨海/大骨
但好多變種
呢家變種變到水塔都有

塔邊靠後方，人地出電法師就收我皮

骨召大師
我都想知點樣睇箭射去邊就改善到使用問題

即係可能人地有隻坦，引走晒公主塔D箭，等骨仔可以儲埋打塔
你就無引到公主塔，公主塔射骨仔，骨仔儲唔夠數就無乜力

另外骨召盡量圍晒塔四邊，唔係人地一放怪係中間就守晒你5水
圍四邊多數都打到少少血無咁傷

公會霍格華茲-葛萊分多招收任何玩家 不限盃數 #2YC2PURP (不限盃數)

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落獎盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

骨召有隨機性，有時咁岩一堆生係塔旁邊就會打多d

lv4天狗

無塔/墓可以前期靠呢堆野賺水費?

賣血 但你唔用墓 水塔你放咩入去？

唔打得都嚇得下鬼

HKGSPOTS現正招募4300+活躍玩家😄

我地係local top10 clan常客
經常與其他本地公會打友賽(如:Whysoserious),也有參加本地8大公會武林大會最後奪得亞軍
有直播主Dezzz經常和木木為不少公會戰/HKES聯賽作旁述
也有HK資格賽勝出選手Military Attack坐陣
有Whatsapp clan chat和經常clan聚和其他活動提高會員的歸屬感
公會內無小學雞, 無分會, 注意每個會員發展, 氣氛輕鬆又溫馨。有興趣請直接request並注明你是來自連登的巴打😉

Wizard都開特惠，今次唔洗石，點睇？

其實計數都抵玩
平時50張橙卡都兩萬幾

買黎捐 真係唔會用

唔怪得知之前巴打話上到 49xx
原來 10 大蚊 4 天狗

終於上到2000盃
有無公會可以收留小弟？？

10大蚊 4狗係4月結算前4日先升到的
49xxhit到果陣好似排7千幾 但係守唔到
一入到1萬內就好難打 我得11本 防守主要靠果2張白卡 12又唔夠力

4月結算姐係5月1號果個結算季 佢地岩岩長大2星期

係咪買黎捐都抵？係我買呀
又唔好話一定唔用，可能會BUFF呢

咁應該用墓好定水塔好

用過一兩季狗波，3/5/8/11.5，46xx 止步
你應該課唔少啦我估

水塔就賣血 進攻傾向大 如果落水塔時間好 識保護水塔 雙水時輸2都可以一波推平

骨墓就防守形d

我唔知你個生態點 如果多精野 就骨墓
用水塔完全躝唔到精野

正常情況狗波都唔會用水塔，唔洗問，拎落場試下最實際，你唔拎下個手感唔會明。
你有冇本事守到個水塔？天狗又有冇必要谷水推大 wave 攻入去先有傷害？

幾千 以前無offer 玩狗礦 硬追

而家好多人玩水塔冰狗球

儲左550000 coins
成兩個月都無天狗賣
我都想升lv 4

冰水我個人傾向只會加時打尾刀贏一冠，平時用限制太大，多野諗，少個法術位你清唔到人儲左既兵就 GG.
我自己有堅持刷三冠，所以唔會玩冰水

唔識用pm
想join你地個公會
可以點聯絡你？

唔識 in game search 人地公會名 or clan tag?

岩岩上4000分
想問下如果賽季最後跌杯得番3000幾
係咪都會獎寳箱？

對我依啲低盃玩家有用

搵到
不過invite only 係咪要會長搞？

yes...上過就得

fking rich

真係You cannot bit them 就要join them.
用木木呢副輕鬆上4900。
主力三張都係白卡。無課救星

見到invite only但無得join代表你唔夠盃數

下一張night witch...有新卡資料了

啱啱噤咗啦

會友鏢局

主會 - 4200盃
#LUO2QOV
分號 - 3500盃 -1
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

I know that feel bro 商店刷足一個月冇心儀傳奇

我3lv 7/10 等左3個月先出

儲錢買night witch

game入面SEARCH #2YC2PURP

我地SET左 0盃要求 同需要批准

今朝試玩狗球都唔易玩
7+5有水攻都無水守

睇timing攻架咋 我一場攻得2-3次

我等第一張MINER等左2個月開哂咩legend chest同大紫都唔中

要啦

今朝見有錢無定洗
張隻歌軍由９升到12
真係好用過骨海好多

留意返 今晚又有友誼賽

我未夠卡升12，同骨海一樣ZAP秒，唔係我都想用

6哥真係好用過骨海...刀哥ZAP唔死....矛哥對到空...仲要係白卡

真係算係抵升既卡

G持

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收2個3000盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

另外我地仲開左2會 HKGeneration II 歡迎任何玩家入黎一齊玩

但骨海傷害高d
我兩張粉絲一齊用

push

We are HongKong 收2000+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有1個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

宅女直播皇室戰爭公會友誼戰 | 會友鏢局 vs HKCHC正能羊

白虎brother會唔會出場

白虎巴打有魔音助陣

LM等睇

多謝咁多位睇會友演出
特別嗚謝主播simsim kw傾情演唱會友會歌

會友鏢局

主會 - 4200盃
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -3
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

公會霍格華茲-葛萊分多招收任何玩家 不限盃數 #2YC2PURP (不限盃數)

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落獎盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

仲有最後5個位

快快快 轉會期就完

就咁申請就可以？

係啊

想問邊度可以睇到木木玩啲片？

去twitch搵longlegmumu
可以睇返佢直播d片
雖然會有top fail
但木木好多deck都識玩
都有唔少野學到

我想問你有無睇個post既一頁？

Send咗request

仲有無會收2000+人

hkgeration II 不過冇乜人

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊2個4000盃或以上
4個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會經常開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

Custaoldboy 2會現已成立並正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

與紅磡冰室公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

歡迎新手既你加入 2會。2會招3000以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上。

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 250 以上及 1v1 公會箱 25 冠以上，有意直入1會及2會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

HKGeneration 分會
#QCGCU9C
HKGeneration II 誠招開荒牛戰友
#2LVQPGPJ

設有telegram group
同時會不定期聯同其他本地TOP 200公會進行公會友誼戰
歡迎任何玩家入黎一齊玩

尋日買左公主，想問公主應該換電法定骨海好

同問 打到上2500之後被人趕左番去2400
可以點執好

小100分=一樣

飛桶豬打節奏
女巫就係配大怪嘅，唔夾你個陣
有無公主同礦工？
唔洗兩個建築物
一個地獄塔就夠

宜家主要係2倍水之後人地成堆野壓過黎守唔住
無公主同礦工 可以點改好

對親都幾張傳 同10lv怪 痴線架

公主換左電法好似係呢套本身標配？不過無左電法無咁有安全感，換骨海好似怪怪地咁

2934有無人收

啱啱抽到礦工
想問下有咩組合可以用？

一起森巴舞 收4300 一位
另外二會 二起森巴舞火熱收人中

二起森巴舞🤘🏿

2378 盃有無部落收小弟 會捐卡 會打部落戰

#9GV080L

sor 唔知點解無加入制俾我申請加入部落

Set左，try again

已申請, thx

Done welcome

我係最低盃果班 俾d時間我，暫時玩左一個月無課金努力升盃中（扮工時間玩

低分唔緊要，輕鬆玩吧

有冇公會收4000杯？

2460盃有冇公會收

我用緊

3槍 騎士 箭雨 骨墓
3蚊 碌木 礦工(1lv) 水塔

卡左係4300
有無ching指點下點衝上去

火球/大電皇巨
大電天狗 或者低水豬 就覺得好難打

同埋有時一開波對面落水塔 但我手牌順唔到水塔 就成場俾人㩒住屌

local top 20公會.迷失的羔羊@@hk
即將重組.無位的話入住其他分會先
迷路/迷途/迷踪
歡迎

一般3槍都好少配骨墓箭雨
試下轉做攻城木同冰屎
3蚊轉6蚊
一百石幾多人用呢套

sparky講左咁耐都未改

佢地都唔知點改好
要去到問返玩家既地步

我配骨墓係擋豬，同埋有時遇到皇巨可以頂返兩三炮

箭雨就係清蚊啊 骨海啊 公主飛桶啊個d 有時d磨血deck有齊呢堆野 得一碌木唔夠清

我都見tv好多攻城木6蚊3槍啊 我都試過 唔係幾順手，同埋我攻城木好低lv無升過

算把喇，我當大皮王子電車比人 delete jor

有咩大會多天狗玩家
有d心郁想轉下環境

羔羊？
頭幾都係玩狗球/豬.
但咁岩佢地去左其他分會玩.呢兩日返黎
有興趣add我telegram傾
telegram:rkkkjk

得淡笑，無限細水

我又唔玩狗球又唔玩豬
橙呀

真係好撚平衡呀

Come羔羊

今個月會唔會扮唔影響比賽SKIP更新？

我地 clan 幾乎所有人都玩大水，有興趣就 search
光棍部落，clan tag: LPJ2J2

我仲以為電法會排頭兩位

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

留意返 今晚會友又有友誼賽

新手一問
水滴配咩用？定係張牌太大費

入黎我地custaoldboy

我地有3腳....天狗地龍龍B

水滴??? 大水???

唔知你講緊邊張卡

似係.....平時19-21應該會有風...而家咩都冇

友會公會友誼賽#1 會友鏢局 vs HKgeneration 9:15分開始

1水骨簡直係神牌
好用過骨海好多
對面多數唔敢落細電/滾木解

TOP 200第二多人用 ，有時落骨海洗牌都幾肉痛

你地頭兩個都狗礦
我睇埋班frd呢季打成點
不過下次clan battle可以轉過黎交流下玩狗礦

拉兵
解豬解電法解火槍
洗牌
一次過滿足你三個願望
如果骨海係紫卡，骨仔就肯定係傳奇

好 我都好好奇佢地點打到咁高分

其實我仲高過佢地200杯
不過而家玩狗礦既人真係好撚少

你玩緊咩，好地地點解要轉陣？

我而家都5000+
係本身個會再hea落去未必有進步
想去d大會跟d勁人去磨練下
而家純粹係班frds係個會到先繼續同佢地玩

5000+ 要再上其實都係講 card level 行先，你邊張未max level ?

我都係12.3/ 9 / 6 / 3咋嘛
大把牌可以升

公會霍格華茲-葛萊分多招收2600以上玩家 #2YC2PURP

分會霍格華茲-史萊哲林招收任何玩家 不限盃數 #228GVLQV2

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

有WHATSAPP GROUP及FACEBOOK PAGE, 歡迎大家加入

有咩可以PM我

分會霍格華茲-史萊哲林招收任何玩家 不限盃數 #28GVLQV2

有冇興趣黎森巴主會

我的滑板鞋
#22CCJQJ9
收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 1 個位 申請度打lihkg就得

好多絲打 開分身入黎ok?

我本身都add左你個會其中一個玩天狗既巴打
都okay ar
係咪打lihkg就得?

骨召應該用咩守？

好多野都守到，骨海三蚊六蚊六哥女武神騎士等等，睇你有咩牌

利申：用開巨人骨召最近狂跌盃

如果我落騎士係咪會打我騎士先
利申新手 玩左一排得2000盃

騎士放骨召中心就得
當然都要盡快解決對手隻坦

2000分可能用遠攻/蚊好D，1LV骨召已經係9LV骨仔
隻騎士唔夠LV好易俾骨仔溶左

你岩
唔知2000宜家咩生態

騎士只係暫時擋住骨仔傷害
清唔到骨仔
多數要補多個細電/滾木先解清骨仔

得細電用

唔夠lv成日清唔到蚊

35000分公會收2800+ 會員，有一個位。
#28PU28C8

歡迎申請

細水靈活，太強勢

對其他玩家其實唔太公平

兩個版本前已經係咁啦，一路都唔改搞到越黎越多人用
下次UPDATE都無改細水流我應該會停一排，太悶喇。

玩開石頭人三槍 5.0 deck

公會霍格華茲-葛萊分多招收2600以上玩家 #2YC2PURP

分會霍格華茲-史萊哲林招收任何玩家 不限盃數 #28GVLQV2

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

有WHATSAPP GROUP及FACEBOOK PAGE, 歡迎大家加入

有咩可以PM我

仆街
琴晚諗住打多一個箱就訓
點知連續三場巨球
對面個仆街仲好意思笑
輸比細水都無咁嬲

野豬同地獄塔太op
就算大電拆地獄塔佢流轉都快過你
間接其他卡都弱勢左
你有無見過巨人係高分區呀 50個都未必有1個
因為地獄塔 豬可以一直刷循環
見到大怪就用地獄塔守黎賺水
就算唔講地獄塔
宜家平衡差到成個環境對推進流既玩家都唔友善

天狗石人比巨人更常出現都只係因為會爆
就黎解完地獄塔個段時間 對方都唔敢貿然落細兵解

打箱會跌杯是常識吧

排緊第一嗰個好似係水塔巨人喎
早排見pongtv開台爬分,佢都係用巨人+bb龍+bowler.
巨人都仲有人用,但比例上少啫

D人咪一樣用巨人同皇巨，地獄塔要5水點樣賺水我其實唔明😂😂野豬一樣怕風拉同建築物，所以有幾唔公平?😳😳

一切都係藉口

百事巴仲心懷cr
係開心既

百事巴打講野有道理 講cycle 巨人一樣係cycle deck，野豬其實做得好平衡 只要你副牌有一張建築 而你又無失誤, 基本上野豬每次出只係打你0-1下 我都覺細水係meta 但唔係嚴重地勁 細水雙水守大怪係好吃力，你打得平心靜氣，唔亂 雙水根本細水守大怪係好辛苦。
完全以低打高既我只覺得cycle逼擊先係

而家反而覺得要加強返大水既怪，大比卡都算還好，但巨骨真係極少人用，因為對正細水流一定蝕張

Mini pekka挑戰之前唔係出過

其實買晒150張抵唔抵？

買完用唔用?
或者個clan有無人收?

我差50張9LV，但無錢升住，呢幾個META都無用
CLAN都少人收

即係買50張就算？

唔用都可以照買
隻game寳箱出既卡會平衡你既牌組
你買多左小比卡
變相其他寳箱開到小比卡既機會就降低

屌你d 芬蘭佬今個月唔出balance update 就又要放兩個月假之後先有

Cycle 迫擊其實極易打
首先要打另一路，唔好心急即刻出野守佢mortar
睇準時機，等對面一落mortar + 弓手/騎士，呢到佢已經用左7水
然後可以10水all in 另一路，mortar首先會target你隻地面生物而唔係公主塔
呢個時候 可以選擇賣少少血/ 再解番mortar，對而已經冇水守你用黎解mortar既卡牌
打xbow流一樣，一開始冷靜中間擺坦，再用遠攻卡解xbow
試完幾次反應後，特別係雙水時間，對面會瘋狂落野，xbow + 地獄塔+巨蚊咁，
你all in另一路，唔好比對面食住你節奏，最後你最多食1千傷，但肯定爆到一塔
利伸：2.6火槍豬 11/9/0/2 4900+

講起低水流，有人歡喜有人愁！低水流嘅好處在於容易追卡lv，對等級要求唔高，唔太怕俾人屈lv打。好多人都想有一個好高分嘅杯段，不斷向上爬，但對於一個無課嘅玩家黎講，追大水卡lv實在有啲難，自己又想繼續上分，唯有加入低水行列。
打個比如，近排嘅青龍石，假設紫5橙9白11傳奇2(國王塔)，可能封頂嘅杯數係4600左右。換作係火塔飛桶豬，lv同上面講嘅相同，就算豬得8，火塔8，都可以上4900。
點解大水咁冇優勢？因為大部分人遇到嘅對手，人地高你一兩個lv，你用大水deck例如石頭天狗進攻，人地lv咁高其實可以好快就解咗你隻坦，打斷你進攻/進攻冇咁有效率。對於大比卡，巨骨嗰啲，因為特性嘅關係，都好容易俾人解。大比卡都仲叫做可以組到有效率嘅deck，但巨骨就比較難，講緊認真打天梯，用巨骨風險好大。反觀低水deck ，就算面對對面更高lv嘅兵種，只要我落兵落得好，好好利用拉扯，都可以彌補lv不足嘅情況。
據我觀察，5400+以上嘅生態幾好，就算係低水流都唔可以獨大，百花齊放，好多唔同類型嘅deck但又具競爭性。
最後，如有玩開100石嘅巴打，反而石頭deck，三槍deck仲多，豬deck黎講，風電豬居多，飛桶豬呢牌少見咗，迫擊炮就更加少見！
以上少少愚見！

或者咁講： 細水deck combine 易洗順個牌序， 但大水要洗順係難。

really? mortar唔係咁易打
不過賣血換路打算係最好嘅方法

Hog jump

百事巴打係CR清泉

3293杯
共捐15,000左右
求多捐clan入

平時我對付迫擊砲
假設對手左路橋頭放迫擊炮我個骨墓會咁樣拉
骨仔出黎個timing同迫擊炮放炮個時間會差唔多
佢唔落老木去清骨墓就會一直拉布
攻就一定係攻另一路
就算換塔對面一定無着數

我都覺得要取消免費跳豬，連1水骨都唔洗落，洗得仲快
一般中水牌根本LOOP唔切個建築

會友鏢局分號

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV

以禮待人 無禮即踢

我都唔明做咩要buff跳豬，有時單出跳豬陰到對面放唔切塔，就咁呃左2-3下
利伸：有冰屎、骨仔

冇特登研究，只係間唔中打 cycle mortar得出既打法，正常卡順基本上贏硬
事關副deck得冰人係坦，對面肯定會放前排頂傷
假如我用cannon，甚至豬去解，只會送水之餘又比佢mortar射到塔
如果唔轉應對手段，只會比對面掌握住節奏
因為cycle mortar一定唔會分推，所以最好係前期同路守mortar，間唔中打另一路R傷
後期等佢all in ，自己再一次過推另一路
暫時見過最難打既mortar係配埋cannon，咁樣就攻唔入

落塔保險D變相要擺過多一格
拉唔到兩塔射

傻仔先會夾硬繼續出進攻mortar，
俾我第一次知你有大怪，就剩係出防守炮，
之後不斷用火箭炸，再加不停碌木碌怪加塔，
所以我話而家1水骨＋1冰屎＋騎士＋是但一個塔都完美守晒任可大怪太屈，何況D仆街低水流仲係用屈機地獄塔

I KNOW THAT FEEL
成日話骨墓無傷守豬賺水，而家免費跳豬，加上有時DELAY少少
你拉太盡隨時拉唔到送3水，保險D放過一格要硬食1-2下

求建議，而家lv7，到二千分左右就卡住
bb龍lv3、氣球lv3
3蚊lv3、野蠻人lv7（有時換做地獄塔lv5）
骨海lv3、野豬lv6
箭雨lv7、細電lv6
平均用水：3.6

拉上一格... 以前盡位上一格仲拉到的

首先你要有十萬八萬金錢
轉牌升level都唔夠用
一係氣球流 一係野豬系

跳豬距離+1
落cannon / 火屎爐守
真係有機會比佢走甩

其實啲卡係二千分已經好高Lv
巴打應該技術唔夠，要練下

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -3
#2LPR8GGV

以禮待人 無禮即踢

35000分公會，收3000+ 會員
得返一個位
Search : #28PU28C8

有冇人知邊度買寳石比較平？

駕駛員問題 呢個分段 真正上唔到既原因只有對面所有野大你2level 細電殺你蚊果種先會上唔到。

睇多d YouTube, 皇室tv啦

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top20,2會準備上local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4300盃或以上
4個公會輕鬆打滿每一期寶箱
我地4個clan共用一個telegram group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會經常開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

啱啱出咗個超箱deal
課唔課好？

咩黎

唔怕死咪⋯

轉會期就快完啦
有興趣就加盟我地啦

$78 個隻超級魔法寶箱deal

大把位 一齊份黎打寶箱啦 咩人都收
#LYJVJRU

冇錯 真正識玩迫擊係冷靜決定前置定後置
你想等人用迫擊攻再all in?人地擺都唔擺前面 用火箭炸爆你
季尾5000-5500又會有好多迫擊狗出現

仲有幾個鐘就打部落寶箱
要入就快

淘寳充值有冇人試過？

就快打clan chest la 快d入黎一齊打啦

岩岩抽中左骨招 可以點玩

配冰/毒

想問下呢個抵唔抵貨？
同埋每個arena係咪剩係得一次？

唔係重課就等有十萬錢先課

即係會有另一個offer係10萬蚊+大箱？

剛剛出了一個 $38、$78、$158
$158 有 6500粒石+超級箱

新野

屌那星，暗夜女巫好撚屈，第一場就俾佢屈撚死

2400盃想入 但係set咗2800先入得

嘩屌，隻女巫足以完全改變晒而家所有牌組，生態

Yes 好似a10會有

留名學野

Night witch好勁

求揀牌策略

有神快拜，有無心得巴打

屌你老母次撚次都係選卡逼你同人鬥好運，
咁我練打得咁好做乜鳩
逼撚人課金，正撚樣

拜下神好撚過啦，次撚次4-5 後排

初見就搞掂

攪比賽又唔見佢玩選牌，正垃圾營運

係某幾張卡廢過垃圾既情況下，
唔改一下平衡，仲每次活動都玩選卡，
真係玩到好撚灰

之前個自組deck+一張必須牌幾好

都唔係絕對既
有場我係天狗加夜女巫
對面比左個clone我

100 場都唔知有冇1場

雙女巫好撚勁

3300-3500浮動，打大怪無解，求意見

想問下過多幾日係咪會有新卡優惠買？
傳卡女巫果張係用石買？
如果可以買以往一般可以買幾張？想一口氣升多D

傳奇邊會有優惠
不過你可以等shop出，一張四萬
三張總共24萬

我好似記得一出Banit 同電法果時好似有得用石頭買
唔太肯定 但求巴打解答

一出果時用100石買⋯challenge入場卷

自問challenge 難打過唔到
即係又要等show random 比我買/抽得中

上網搵到
唔知係咪新出傳奇卡會有得直接果日用石買？

上幾次都冇得用石買，應該今次都唔會有

公會霍格華茲-葛萊分多招收2600以上玩家 #2YC2PURP

分會霍格華茲-史萊哲林招收任何玩家 不限盃數 #28GVLQV2

招活躍玩家 部落入面個個都踴躍捐卡, 打部落盃

個個月有聯賽比大家文流牌組 心得

新手老手同樣歡迎

有WHATSAPP GROUP及FACEBOOK PAGE, 歡迎大家加入

睇唔清楚下底個寶箱係咪7階寶箱
如果係咁即係一年前既事

應該當年係你唔夠錢自動幫你轉石，新卡唔會俾你真接用石買，係既佢點搵錢

石咪姐係錢(真錢)

問題係第一轉唔會俾你咁易買

連電法挑戰果種無限打都無埋
SC又點會咁好死大平賣用gem賣閃卡

新手想問邊個最抵？

上便個offer就限時...過左唔會再出

你個arena黎講拎個大紫真係冇咩so....但6500石就可以慢慢搣

上次聖誕個offer 6500石我到而家未都用完

下便個offer會再出...但38蚊又好平

利申....課左$158...而家好多石

6500石真係好抵 拎去打100石挑戰

我個5千杯小課朋友叫我買$158
想上黎問問意見先決定課$158定$38
多謝巴打

其實玩左三日，唔係好想咁快課$158
但係咪好耐先出一次？

一年一次 因為summer

今次個summer offer
低盃真係好唔抵，大家都係$158，6500石+大紫
係A5既係A5大紫
係A11既係A11大紫
個大紫箱差勁遠

你先諗下CR會唔會長玩
長玩既話而家花158令你打得舒服d
咁都值得既
而家通脹得好勁
你比錢都係追返早玩既人既時間

係上次有代打 打到max level電法
所以先無左

咁我又接受到既，始終大家浸淫既時間差咁多
我岩岩起步志在谷一谷套牌刷上去
不過睇下沖唔沖到上高1-2級再買
多謝各位巴打意見

小課前期追得好快

今次3個offer我都有買
3個箱中左兩張傳奇

求指點

咁正 好想要night witch

低分我會推介巨人/野豬 上到高分仲可以用

不如索性巨人加野豬

推

主要係冇一隻主攻既卡牌，即係豬、作為坦既巨人、rg、石人、天狗，
亦唔係抽水陣如飛桶、骨召
你要諗下想玩咩類型既陣先，快攻豬/ 大怪平推/ 抽水陣等等

一起森巴舞主會收4300+ 打LIHKG即可入會

終於上到4600

恭喜

Thanks ，咁我要慢慢試下升返啲坦

We are HongKong 收2800+盃活躍打皇冠人士 #22RU8G88

每個禮拜都會打齊10個寶箱

有3個位

中意既可以入黎吹下水,交流cr心得

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -2
#2LPR8GGV

以禮待人 無禮即踢

恭喜aaron勇奪港澳台總決賽冠軍！！為港爭光

我的滑板鞋
#22CCJQJ9
收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 2 個位 申請度打lihkg就得

點解新果張傳奇女巫，有玩家已經3/4 lv
唔係一次性獎勵？

課金

見佢寫3天後推出
即係event 期間都有得出

出左一張就解鎖，有機會係SHOP出/開箱中

draft challenge有大spell就贏
今次打到9勝
輸3場全部廢牌

夜女巫加石頭人好勁
地獄塔被完全克制

Lv3中6張就得

可能佢強運到琴晚個shop有得賣掛
我見pong tv12勝都開多左張

卡緊2000
想問有無進步空間
定牌level唔夠
求指教

女巫唔夾呢副deck

入住whatsapp group先得唔得

得3300盃既新手

同問
卡緊2000

有興趣可以加入迷途的羔羊@@hk
我地得telegram group,方便好多

黑女巫 6強止步
想問下打多次 會係第6格打返上12 定係 由0再打過

Start from zero

唔打lu

女巫轉飛桶 收集器轉火槍手
利伸：9up

拎到黑女巫
可以砌乜dick好

[black]利申：dick字學連登班爐石友[/black]

我配天狗打10石
打左8個12勝
100石而家好似有套石頭人幾屈
我睇twitch都有鬼佬用
總之配大坦都好屈
而家會多左飛斧解夜女巫

夜女巫對比其他傳奇卡唔算勁
但真係幾煩
解完女巫仲要解蝙蝠

有無公會招人？3500盃

迷途的羔羊@@hk
香港top 20 迷失的羔羊@@hk既分會黎
歡迎

真係唔勁？

我張夜女巫lv1都照用黎打天梯
要lv10火球先殺得死, 死左仲有4隻蚊出黎
近攻又大力
同電法單挑都唔會比佢兩叉野騷擾到

我覺得應該要NERF，最少都要減血啦，一樣4水電法貧血咁

Survival 收任何活躍打皇冠人士

有TG谷,團長ID:柯殊鼠

歡迎咁多位巴絲加入

多血過電法都正常因爲近攻，但生蚊快死後仲生多幾隻蚊，以4cost黎講有d誇

死後生蚊真係多左

SC 不知所謂，為左 cap 水無視平衡， Night witch 4 水重點會有人用 5 水普通 Witch? 傻的嗎？
之前出飛斧已經一樣咁 on9

其實各位唔洗擔心，照慣例等班人課夠呢隻之後Supercell就會nerf佢，良心企業

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎3000+盃數活躍玩家
俺汝父#QR2QPL

所以從來唔貨

永遠唔課垃圾GAME

千人賽
Search 3v3
Pw 709529

thanks

thanks
用副岩岩砌既DECK贏左個6179 杯對手

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -2
#2LPR8GGV
三號 - 3000盃 -25
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

籌備多時 會友鏢局第三分會面世

黎啦黎啦黎啦
未有公會既你 就入三會啦

2600盃 求10冠寶箱公會

會友3會好似招緊人

Thank you清水巴
係啊巴打 黎會友3會
3會成立左4小時 已經有29人
秒清request, tier10 clan Chest

挑戰打左隻night switch 返黎
咁岩有個大紫尋日拎到今日開

自

黎森巴舞二會，今期打滿咗箱，人數已經穩定

2000杯入得？

三會成立半天 人數突破30大關

2700盃收唔收

自問係活躍玩家就入黎啦

申請咗

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -2
#2LPR8GGV
三號 - 3000盃 -12
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

而家個個都係石人夜女 ／ 天狗夜女

一起森巴舞主會收4300+ 3位
二會二起森巴舞🙊🙊火熱招人中！！💃🏿🕺🏿
Clan tag#2Q20LRVG
主會local top 10，係一個地調得黎又有實力嘅clan
另設極活躍line gp俾大家吹水，討論，分享心得
我地仲掌握好多千人賽嘅資訊，會第一時間係line gp 發密碼
中意玩cr，愛講笑愛吹水更愛抽水嘅朋友，歡迎加入熱情奔放嘅森巴，成為我地嘅一份仔🕺🏿💃🏿
想入會唔需要交會費，+靚女會長id就得：yyyanna(全細階)

Custaoldboy 1, 2會現正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

與紅磡冰室公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

歡迎新手既你加入 2會。2會招3000以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上。

1會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 250 以上及 1v1 公會箱 25 冠以上，有意直入1會及2會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

D蝙蝠仔攻速好快，連骨海都好快清到
係咪基本上得飛斧/火法剋夜女巫？

最高4300，而家4100幾，主會收唔收？

Okay, come bro

清完之後d蝙蝠仔都煩
企係石人後邊根本無得解

飛斧 / 龍捲風 / 毒

今日終於解鎖暗夜女巫，兩個細紫可以開

我都有個草左係到

又出198 OFFER.....SC真係好撚賤

我技術太差打唔到番黎，但留左40000等商店出

我1-3左....差到咁連再比100石去打都冇了

一級暗巫都好惡 5000分附近都用得
原本石頭人陣嘅哥布林大軍換咗暗巫打得順咗
暗巫強勢 連帶呢排屠夫都多埋

5月無UPDATE，6月UPDATE完又放暑假

上年7月左右唔update時真係好悶

宜家就係啦

上次UPDATE完同無UPDATE一樣，3個月玩緊同一個META

毒巨個期?走左好多人

一定啦
放完假又要比多一個月時間佢地諗點更新
暗女出得合時呀
有高汁youtuber出counter石女教學未

而家出左隻女巫咪update左個meta囉

上年好似班濕鳩cell啲員工都放暑假,所以停左更新嘛

個個將隻夜女巫放落青龍石，無腦推過去

if you can’t beat them, join them

首先你要有夜女巫

一陣咪有女(巫)囉

那有女 你老豆

打挑戰而家好多火法、屠夫
我覺得毒真係唔錯
隻女巫死左d蝙蝠都解到

有冇人開到暗女巫？

打挑戰好少見石女巫，淨係見一場，係咪因爲我帶飛斧+風

木就開到條

1800杯，求指教

我會冰屎換火爐(冇冰屎就3蚊/矛哥，低水怪加快cycle)，火爐還掂都守唔到大怪又唔太夾副deck。防守靠騎士加後排火槍手，然後配豬反推

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
三號 - 3000盃 -3
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

2000杯，求教

請問想上4600嘅話呢個陣可以點改？

我其他common大部份都係10-11，rare大部份7，epic大部分4，冇lumberjack同night witch.

依家我用呢個陣暫時玩到4565分😂

啱啱個post上唔到幅相...

Deck:
Giant 9
Balloon 6
Bomb Tower 8
Goblin Hut 8
Arrows 13
Fireball 8
Mini PEKKA 9
Skeleton army 5

Bomb tower > 冰屎
骨群 > 弓箭女
會唔會好D

我會炸彈塔換骨墓/加農砲
骨海換三蚊/大蚊

但我未夠4600

卡左係2千6 唔知入唔入得

投石機上季上到 5000
今季去到而家都未上到 5100
好難控制，技巧高，風險大
有無巴打有心得可以分享

以前用石頭人但又唔夠高 Level
而家無牌用得好，衝唔到盃

Lm

要睇對手牌組睇運

而家5200+
轉屌打投石車

有冇人用過cheat出石?

黑石?

石頭人+暗女巫超屈

係掛

個store幾時先有儲左40k

等緊一出即買

今日有1萬蚊紫卡箱想引我買

可能個紫箱有呢

用緊黑巫lv2 好尾機

分會full晒了 sorry

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃
#2LPR8GGV
三號 - 3200盃
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

2千6 得唔得

唔緊要，下次有位再入

巴打是咪想搵clan
我轉左去森巴舞
二會應該有位
我聽日都會轉過去打幫手打公會箱

巴打森巴舞二會有冇興趣

有呀，唔介意我新人

緊係唔介意la
search二起森巴舞
入會打lihkg la
我聽日應該都會轉過去幫手打下公會箱

唔好意思，滿左位了

終於上到4900

好勁....覺得自己是0

點解武林大會唔係揾頭1-16個d公會打，有個公會仲要排50幾，同埋睇完上次DIU打dying，得罪講句dying 真係廢左好多

排名唔代表d乜既
落場打先知
正係你講dying廢左咁

btw 頭幾場都比diu 用石女屈機

DIU好似好多分會咁
係咩人組成ga?
Dying都好似走左好多人

呢d圍威喂既比賽 你唔係真係覺得會係所謂既頂尖對決呀?
基本上只係主辦單位既聯誼活動 佢地有一切決定權
話點就點 名就好聽 同實力完全0掛勾 根本就係圍威喂3.0

係咪講森巴舞

石女係屈機，但都想睇其他黑巫既牌，同埋我覺得用咩牌大家選擇姐，勁既人自然有一套自己打法

佢上次俾人感覺好似練兵咁

森巴舞有份打咩?唔多有印象喎

有無link可以睇返

好聽就武林大會，其實就係小朋友齊打交

有無人知whyso邊日開打
最鍾意睇whyso輸左之後觀眾d反應

木木：輸贏唔緊要，但係打和就最好

都唔係既，我揀人睇，好記得第一屆武林 Chris個副巨骨車

大量招人 有興趣就入嚟啦

部落戰初初係唔係計冠數

好似從來都唔計
但我都想計，可以打少D 10冠

部落唔好搵高杯果個開場
真係中晒伏

搞到好多風同飛虎

有d clan長期高排名
但係個會長都唔係咁易搵出黎
仲要clan入面未必全部香港人

見到用wechat都唔當係真香港公會

點伏法？

已經有人5lv暗女巫

你嘅兩個對手都會好高杯

用夜女巫輸到三千分
之前三槍陣仲穩

求高手指點 女巫陣 / 三槍女巫陣

都係9741，高杯唔會有好大著數

咁高杯理論上技術都會好d

次次打公會寶箱都打到燥 夾啲三千幾盃打佢地係係到亂炸火球又瘋狂亂落牌 晒我時間

訓練佢

9741係咩 睇完一樓都唔係好明
利申 新手

個10萬金幣1200石包 幾時會出現

有冇公會收2900盃廢j

#2YC2PURP

霍格華茲邀請賽 今日2:00開打
密碼會在1:30公會fb公佈：

歡迎所有人士參加 一齊玩

我都因為呢個問題有D想轉會
有啲人唔受教，我個FD上到4000＋ 一樣成日犯錯，
坐係佢隔離教都唔撚聽

你地D名好正

巴打 一陣得閒一齊過黎玩
希望每星期都開到一次

推一推

係公會頻講完係唔會聽

如果唔會有幾個fd同公會神早轉左
而家我同幾個fd已經係公會最高盃個幾個
好想去勁公會進步但又唔想dum低班fd

我本身都係同成堆frd一個會
不過今季都忍唔住轉左會跟d勁人學野
睇多d勁人打好過同自己班frd塘水滾塘魚
而家我走左反而迫到佢地都衝下杯打多d挑戰

2打2都咁認真

2v2都係想打黎開公會箱
你夾條友場場同你亂放野咁點打

認真咁亂玩牌組，同真係ON99 咁亂咁玩係兩回事，
好簡單一個例子，我曾經拍過個隊友，
連續用矛哥同近戰哥守女武神，仲要係放佢身邊，
你話嘔唔嘔血

Agger

大家見過最高donations有幾高?
暫時我見過最高十萬

我50000+

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -1
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

比d耐性再訓練👊🏻

千人賽
Search 3v3
Pw 154872

Card level
Common9
Rare7
Epic4
Legendary1

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3400盃 -1
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -2
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

究竟幾時先update?
唔update 唔夠膽升卡，一nerf 就幾個月
再係咁我驚下季個draft chest 都拎唔到

a9定a10 offer?
第一次到arena就即時出，無買既話隨機再出，大約一個月一次？

差4場
希望聽日可以上到5200

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top200

每星期必定開十個公會寶箱
現換血收3人，3000分up
每星期最低要求200捐，打20個皇冠

本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
新手都唔緊要, 大家一齊努力升上去
有意加入歡迎Game直接申請

一起森巴舞200人賽，歡迎share pw，歡迎加入森巴

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -3
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

通街都飛斧龍卷

YES

如果未開公會寶箱就離開公會再加入第二個公會可唔可以開到公會箱？

唔得

你會無左本身公會個公會箱,第二個公會既公會箱你都只係有份打,無份分

歡迎4300盃+而又活躍嘅你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk

5200成功

今日開draft chest，祝大家好運 個個中夜女巫

中完大紫隔兩個箱再中細紫

承你貴言

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

識打杯捐兵+識講廣東話就得
定期清人，現有5個位

我個FD打到5000,之後跌到4400
但點解計4400既分?

左邊係成績
即係結算當時既分

右邊係季度最高分
即係拎箱計既分

唔係上過就會有箱拎咩

上過就有架啦喎.....你個FD應該拎4900 TIER個箱

BTW.....連傳奇都唔中

me too
公會箱都係

仲要跌番落4000條線

巴打 你玩天狗咩牌組可唔可以參考下 同埋有冇咩心得

唔係我嫁

左邊同右邊個4402分
都係計結算當時既分
就算你上季上到去7000分
但最尾得3800分
呢兩個數都係3800分

拎箱個時先有得睇記箱個分

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV
三號 - 3400盃 -2
#2QRUL9RC

以禮待人 無禮即踢

yes....但個箱就計最高分 (4900分個箱)

分就計結算當時既分 (4400分)

又咩都冇

頭一兩個tier league chest都唔易開閃

冇計 比人食卡lvl打唔到上去
Hea玩慢慢轉型算數

得礦工同冰法揀 我想要夜女巫

有傳奇已經好幸福

巴打你幾多杯?

4400
狗礦
白卡11
傳2
睇下遲下買到夜女巫搭天狗會點

狗礦好夾夜女巫
啱啱果季我都狂衝杯

36000分公會招收3000+玩家! 有2個位
Clan tag : #28PU28C8

(設one to one coaching 幫你改善打法, 有意者入會後提出)

Yes
係對住飛斧煩少少
礦工如果清到飛斧

想問用金幣買傳奇卡 係要3000盃up定4000盃up？

3000

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
不定期舉行有獎公會內戰
歡迎3000+盃數活躍玩家
俺汝父#QR2QPL

新post:
1001左先好過隔離討論

無人推,我推

有人推,我唔推